---
aid: 9025
zid: 277064
title: "我觉得不趁早弄死黑尔的话，丫迟早倒腾一个十字教的异端教派出来233"
author: 幻暝风魂
date: 2013-09-08 00:00:11+07:00
lastmod: 2013-09-08 16:32:00+07:00
---

幻暝风魂 于 2013-9-8 00:00:11 发表了：

“新耶路撒冷的太阳，永远是初升的样子，一片鲜红，温暖，而不晒人。而新耶路撒冷的天空，则永远是初升太阳一般的红色。主伫立于红色飞檐的城楼之上，微笑着向他的子民们挥手致意，他嘴角的黑痣，是他神圣的标志。”

“新耶路撒冷的住民们，每天每顿都会从公社那里，舀到一勺香喷喷的大锅饭。不多，不少，只是一勺。而这一勺满载着主的慈爱的大锅饭，将从物质到精神上补充他们 3 个时辰的能量，让他们在接下来的工作中充满力量，又充满快乐地工作。他们的工作，不再是为了糊口，而是为了身心的健康与愉悦。”

“城楼的广场上，主的卫队们在接受主的检阅。他们穿着草绿色的服装，犹如新芽；他们带着红色的臂章，犹如天空。他们眼神炙热，口号响亮，将主的教诲高高举起，随时准备着，对注的敌人，降下时间最可怕的天罚！”

——by 红色切支丹，保罗·高山

**XSKac.png** _(18.14 KB, 下载次数: 0)_

下载附件

&nbsp;
保存到相册

2013-9-7 23:59 上传

话说根据很早之前看的日本赤军的资料来看，丫们的理论水平也就到这了{:5_136:}

---

elfstone 于 2013-9-8 01:03:15 发表了：

论坛什么时候可以用 AC 娘的表情了{:8_603:}

---

幻暝风魂 于 2013-9-8 14:42:47 发表了：

> elfstone 发表于 2013-9-8 01:03
>
> 论坛什么时候可以用 AC 娘的表情了

我自己传的~~~

**161030ws01dq299we3wwt9.gif** _(6.22 KB, 下载次数: 0)_

下载附件

&nbsp;
保存到相册

2013-9-8 14:42 上传

---

sail2galaxy 于 2013-9-8 16:32:17 发表了：

那时是天主敎狂信徒活跃期，想誏黑尔搞出臨高版宗敎裁判所和贖罪券麼？

---
